[不割蓆 不分化]不如諗下點補鍋

唔發生都發生左 互屌有咩用
不割蓆 不分化
討論下跟住落黎可以點做仲好啦